有時係街見d女著件過pat既長tee好似冇著褲咁真係好撚扯火

淫到癲 九成九扑完野求其粒件衫就落街
有冇理過我地d性苦悶男既感受

爾晴做你女朋友

10

呢排興下哇

8

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

hello 無圖

唔好加個哋字

你啫

最撚on9係望真d原來入面係有著褲

性苦悶男
好耐冇聽過 好掛住思覺老師

屌你呀 對脾好正呀

大恩不言謝了

咁濛點j呀

再嘈小畫家畫出黎

養肥你老母再日日屌